點解大家日日仲沉迷同支那分化狗討論

一班就扮台灣人屌香港人不事生產
一班就扮幫香港護道屌台灣人英文垃圾

呢個咪就係支那小粉紅做野方法
堆ACC完全係空白的

I am innocent

有班就擺明係PPRB班撚屌

當然有班唔排除見人嘈交口痕搭下口
但為左手足, 好心唔好再去中伏